大家認為12月/聖誕節應該係咩氣溫?

就黎12月仲成20幾度
熱到

聖誕節10-15度最應節

冇-30℃唔好講聖誕氣氛，最理想係-50℃加暴風雪